想知facebook群組入面啲自家繁殖貓貓信唔信得過？

我入左個group 經常見到啲人po放貓貓
定其實佢地係啲小型貓場
到底可唔可信？

信則有，不信則屌你老母

惡到

負皮都比個原因啊 定你地係賣家

黑心繁殖場都唔會話你知黑心架啦 唉

啲放貓狗po都幾多人mon住
講到尾又咪係買動物

利申冇打算養 好奇only

考慮下協領養啦，唐貓唔得意咩
如果真係唔o岩要買，都一定要查根問底，扮領養其實黑心繁殖場都好多，自己小心

就係放貓狗啲po全部都係名種靚貓
我心諗普通貓都夠得意啦不過有機會養先再算

唔好近排見過幾單買咗返嚟冇幾耐就死咗